有心事既入黎擺低 無心事既入黎吹水 （44）

唔小心四十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

@知恩，你上年jupas有無交過reference report？

無鬧你

too bad

當個男主動話幫我係外國買野 但係利申叫我唔好諗多咗 唔係追我

係咪可以字面理解？

ys

係。唔好諗咁多

係阿

約多啲出街
食下飯睇下戲
慢慢儲下分先

確保到你真係夠分既
大家係有 feel 既
戲院入面錫佢又得
過馬路拖手又得
送佢返屋企街下公園對望深情表白又得

當你個程度足夠既
用咩招都可以

但要記住,
表白係用黎 確立關係
而唔係用黎 建立關係
所以好多人0分諗住表白博一博5050
錯哂

係啊 佢話唔使收返你錢都照字面解得㗎喇

唔識打

6點9

@知恩姐姐大人 今晚有無福利

魚腩

我親自教你

古恩先啱

咁係時候訓 拜

古恩考緊TSA咋

我今晚都要早訓
今日返工唔知醒遲左 1.5h

我要薯片教

你好似成個星期都早左訓 點解仲會唔知醒

2點叫早訓

上次幅圖不得烏

我好人 做開唔收錢嗰個

我好屎

佢授權左我教

怕咩 我小小都唔識

好過之前五六點先黎訓

我都唔知點解會咁
完全聽唔到鬧鐘響

平時都唔會咁

今日大佬無上水？

小狗教你出千

又洗緊衫
無錯, 係又

因為你實左太攰

聾左

太攰阿 早d訓啦

又係潮濕天先黎洗

教我出千？

最近鐘意左個姐姐 點先試到佢接唔接受姊弟戀

搵me?

求包養
唔想返工呀

其實我洗緊我葵興啲野
咩毛巾地墊呀果啲

yes!!!

我剩係識輸錢

差幾多年

小狗TG?

咁你學咩人教 定想教我輸錢比你

Ptbf

你有無交過？

問

咩叫reference report
其實我咁啱入嚟先見到

呢啲緊係好天先洗。可以曬下無咁多菌

ok now

have pic!

深潛先 大家玩得開心啲

小狗LIHKG?

有人輸錢。正

去邊

大家姐幫幫我

1年多啲

唔是掛

小小姐

886

斷左腳啦

係 成日叫人教無人教得識

你又準備bully 人？

有無比人屌

如果傾得埋1年多數都接受

溫書

保我

don't play with them. very dangerous!

佢地好似都唔玩錢架
好似係

諗起今日斷腳媽果單新聞

一瞬間覺得自己好廢

咁好啦byebye

年呀依d

呢份野我聽都未聽過
咁你話我有冇交過

從來無咁做過

Thx a lot

溫成點

叫小狗捉住你對手仔教就識架啦

就係最近落雨四圍都濕
仲 up 係到會發臭
快快手手洗左佢曬出窗邊好過

但有啲人好似會好在意呢啲野

me very bad

捉住我對手我驚我更加唔識

少對依d野動情
但依單真心慘
見到話個老母眼淚都無滴 要睇實個bb
仲話我依家對腳無左果下真係幾心酸

唔講 驚自爆

考左痾老未 第一科幾時考

正呀

諗起陣味都臭

成班外掛狗

你教你一定識
本人有多年教學經驗

無
但自己唔好意思

D frd全部都係姊弟咁濟
短至一兩個月 長至十幾年都有

講得好呀小狗

幾時有

到時教其他

但係佢而家去左exchange😫

今晚早d訓

第一科可以係９號，亦都可以係16號

no yet chin oral

12年最正

點解呢

咁呀.....

點解有唔同日子

回帶撚

個個都自摸打條鐵

我真係唔得啦 女大過自己12年喎

係。勁堅強

講真你廢無計

到時心臟病發

我都想有多啲大過我既fd

人體結構？

me have 3322 already scare chin eng down grade to 2222 not reach university minimum requirements entry

Totally agger
收到哂

同埋依單個司機死撚硬
多次違反交通規例

啱啱入嚟

都無用 隻腳要唔番

隨黎好似有人起左佢底

係 驚你心臟頂唔住

chin eng 3------>2 會唔會無大學讀

要即時做人工呼吸

岩
但唔代表依d撚屌可以放過
除非突然休克啦 唔係點樣鏟得上行人路

要啦依d

你打開jupas問下最安全
我記得係攞最好個分
不過都好難跌grade

你其他科高返咪得囉 睇學校
你aim shitty engine right?

我心臟ok既
唔洗咁擔心

不過聽講你有仔
捉手仔不了

有咩話題岩同姐姐吹🤔

thx tmr phine call university ask ask

@小狗

....... ching aim city engine is 炒粉

問佢仲係咪豬

好想去打小人

即係點

其實咩都得架喎

姐姐都係人
都要食飯都要買樓都想去旅行

打 鍾壯輝

咳咳咳

問佢有冇同人啪啪啪

直頭想燒左佢春袋

bb你唔舒服呀？

3分

發生咩事咁大仇口

其實係咪男仔一話要冷靜吓
做女仔嘅就已經可以死心

利申：拍咗五年拖 上個月開始冷靜期
但到宜家仲有日日text

太耐無chin oral gg

好眼訓阿

today everybody gum weak ga

1

2

3

4

5

6

7

唔想番學

8

走堂

走唔到 聽日個堂計重process 分

返去訓

chin oral 要1+4/5？

你一次發言有幾長先

Me 2

around30-50s

扮病請假唔番

1+4極限 講30秒又太短 練到講45-60秒就差唔多
我果陣都係1+3

上個禮拜已經無返 不了

再請囉 完全冇問題架

oic what problem if 1+5?

會唔會整喊人

衰太蠢 自我中心

正常個個都肯講野既情況你唔會1+5到
現實係大把人爭野講 可能係我唔好彩

有啲矛盾
冷靜期唔係唔聯絡嫁咩？
咁呢個月text既內容係咩

唔了唔了 乖學生

蠢姐咁都要憎

笑 你乖

Sor雖然唔多人但一開頭無記會然名

你駁唔駁到先

佢del ig 我啲留言了 重有個tag未del 是咪要死心
定係你unfollow 同唔俾條友follow 都會del留言

lm

算啦無謂深究

又亂諗了

support u

Whatsapp 電話有無覆？講咩？

小狗巴知咩事 一早都冷戰緊 我冇正視自己問題
段感情應該9死1生 佢都話唔會返轉頭

hope other chings can solve ur problem

其實都應該係100%冇可能 小狗話20%都好俾面
睇到咁 好無力感

小狗講咩都啱 好準

其實都真係9死1生
最後一絲希望就係你確確切切咁改變做好自己
咁佢都或者會覺得你肯為佢而改

但唔係呢3個月內既事
諗都唔好諗

就係算錯左你會分手
破左戒

其實同分手都差唔多 再多3個月都應該真係會好淡了 放手可能重好

騙我

早抖
今晚要早訓

今日心情不錯

就算分手都唔代表你就可以放手偷懶乜都唔做呀
唔努力去做出改變
下一個重複犯錯果陣

我驚你原諒唔到自己

靜靜都要分手 無追po

暗戀小莓？

同另一半生活習慣方式唔夾
佢男友堅持要落 club 享受俾女圍既感覺
(即係去聽音樂)

之後鬧分手
再之後又好似一齊返

早啲休息啦夜啦

比你發現左

認字未

隔住個moon都feel到你啲愛意

wohooooo

收皮啦 食仔食到你咁開心

訓先！

jap jap jap

我突然有個問題 點解佢去有心去唔俾我睇佢動態同whats app
有時我講錯做錯佢都重係會有 '怒'
分手唔係應該咩情感都冇 同埋分手唔係應該好好講清楚 佢咩都冇講咁

唔講咪唔講 老馮乜7都要講啊？

好識食！

因為你痴線！

緊張嘛
怕講錯1句野人地唔請你

天日要去濕平

所以人地都留一線
係你呢2個月係咁迫佢on99
仲唔明

多仔

佢到今日都未block我whats app 我都覺得重有希望

我都想有得早訓

woooooooo勁到

做開比人騙個個

點解想搵嘢學吓都咁難 一係就7~8月先開 一係就7:00PM

學咩

咩都得 主要想識吓人 多啲交流先有進步

我係咪都應該唔好咁毒

好辛苦

?

一齊去學嘢?

唸起聽日要反學令我大壓力到一個點

你會學啲咩 我之前想學室內設計

好好地返啦

訓唔到

CAD? 我都有諗過

係呀 仲有日文都想學

兩個都有興趣 本身想報吓時裝/設計個啲 多啲後生可以溝通吓 我都廿尾

一直對個男仔有好感 大約半年前因為一啲原因開始傾計 初頭幾個月傾得好密又出過幾次街 但後尾佢突然冷淡咗好多 原本以為佢忙 但又似玩自閉多啲 咁曖昧緊無端端俾人冷落梗係唔開心 最後就少咗揾佢 但近排佢又成日揾返我 同多咗提想揾女朋友 唉我好似又沉返船 但其實一直好擔心佢會唔會突然心情唔好又走咗去 (我相信佢唔係player/收兵 佢似係有時唔想拍拖想一個人多啲

大家做乜咁夜都唔瞓？

佢鍾意啲咩類型嘅女仔？

無瞓過

我冇分手

我可以同邊個分手

睡眠好重要，不過咁啱陳晚我瞓得多，今晚先唔使點瞓

認錯左人

但你最近點呀
我無追 post 唔知

設計我都有興趣 btw點解想識下人同同人溝通下

佢有講過想揾毒撚同唔好痴身

最近咪日日上嚟報到 要啲時間復原吓

咁佢本身係咩類型

唔好痴身嘅意思即係無乜手尾跟，佢想飛你果陣你唔好死纏爛打

依家飄喇 個人

毒撚 人緣唔錯但好多時會想自己一個做鍾意嘅嘢 佢講唔好痴身係因為佢好重視私人空間

因為拍咗4年都要分手 問題好大 唔識點溝通

做assignment

咩科嘅功課？

時事台大人物

20%夠做la

我係維園阿伯嚟

operation management

list 上風雲人物

what kind of operation?

唔明

攰就瞓啦

你地同類hunter哥

大家今日過得開心嗎

我 好 肚 餓 阿

點解係同類呢？

今日有70分

我都係

唔係溫書咩你

咁高分
做人開心就好

好耐無見

咁你呢？

想念靜靜了
要上嚟搵你

100分滿分
我俾0.1

唔係好耐咋 靜靜今日開唔開心

點解？你幾耐未試過開心過？

點解阿

而家香港5點 想食M記了

日頭還好
夜晚無心情可言 心累

我執緊野 但係個喼唔夠位唔知點算

因為太多新移民了

溫書大壓力 ？

basic廢野來的

怨氣

咁你覺得呢個困境幾時先可以解決？

hand carry la

無袋

咁淨係計日頭囉 我個分係唔計12點後

not really la~
每晚個心都要累一次

你好唔滿意你依家嘅居住環境？

唔解住啦 溫書要緊

犧牲小狗啲咖啡豆

有INFRASTRUCTURE先，然後SUPERSTRUCTURE。唔好睇小BASIC嘢

ching 唔好將呢到變時事台la

溫書又上連登？

你變先

你又幾醒喎
咁計有50分 因為好耐冇過咁眼訓所以訓咗幾個鐘

因為餓了
未focus到住

你啱 你去揾關ching 玩la，乖

咁多藉口嘅！？

笑 難得見你打中文字

YES 辣殺係咁

潛先
大家玩得開心啲

最緊要畢到業

時事又識
呢啲都識

BELI BALA BELI BALA 不驚會跌倒
BELI BALA BELI BALA 爸媽當我寶

woho

我要飛往天上

早⋯⋯

#擺低心事

經歷緊人生第二個冇安全感到仆街既第二年

當年考完DSE敗走過外國讀書，主要係為左逃避（被拋棄），孤身一人踏足異地探險。第一年都仲ok，啲內容簡單到好似同我溫多一年DSE咁，點知到第二年開始啲就幾何級數咁上：星期一翻全日翻到星期五，又上堂又做lab，啲assignment又多（黎緊都有三份要交），之前有份assignment failed左直頭要崩潰咁制

黎到依邊既社交唔多，咁又怪不得自己本身就有啲小毒既，識到會一齊玩既得兩三丁友，多數有兩嘴既都係啲阿拉伯佬或者係黑佬，所以大家用英文溝通都係水兵鬥海軍，有時都真係想同啲講熟悉語言既人溝通，好可惜既係操一口熟悉語言既人們流言蜚語總是很多，慢慢地就會覺得同佢地相處唔到落去。所以依定日日針既都係身處香港既親友，或者係同赴外地既香港朋友。睇既又係viutv,聽既又係港台商台，你問我有冇融入過當地生活，可以答你冇lor

有時我都答唔到自己做咩會好攰，冇曬動力咁，緊張、不安、焦慮、恐慌總係會不期而遇，無日無之。但係成績？above average，功課？又係會準時交到，只係與其話我優閒等到deadline先做，我更加似係拖延緊，但又自虐緊咁。有時我一起身隔冇幾耐就會好攰，有留意自己既生活習慣，但都不甚改善（最得人驚既係我覺得自己為左維持良好生活習慣本身對我已經係一種壓力黎）

將來會係點？我真係唔知，依科已經讀死人，就算讀到，出黎搵野做人地都係本土優先，翻香港行頭又窄到仆街，靠政府做野就死得人多啦！最驚既係返到香港我都唔知洗唔洗訓街（個單位都唔知會俾邊個）。我好想搵親友傾訴，只不過大家各自有自己既問題而唔方便聽我訴苦，依個moment，面對佢地既期望，覺得依條不歸路唔易走。最兩頭唔到岸既位係，因為未搵到一樣好有heart既更值得去追尋既野，我先繼續行依條路，唉我都唔知總有一日會唔會爆煲。

融入唔到唔緊要啦 畢業回流返黎香港做啦 咁個邊啲人脈就唔駛理了 可以專心讀書

Wake

早

咁早

你又咁早

執成點

死得

等緊個fd睇佢比唔比到一個細喼我 佢有兩個

比唔到我就玩完

又無訓？

起左身

紙皮lor easy la

訓咁小

我速遞個喼過黎

點紙皮阿

還可以啦

ask e and m ok?

Go

Pack個箱

你速遞自己過黎得啦

用紙皮箱寄倉

訓左幾耐

點解靜靜知道我諗緊咩 讀心術

無箱喎

兩三粒掛

心靈相通

訂機票了

還可以既定義係咩

紙皮囉

都話你黎到我走左

好過訓一兩粒鐘

陣間應該再補多四粒鐘先返工

無紙皮

uk have Casco?

依家訓啦仲連登

use red blue white lor

咩黎

Mo ah

airport have can buy

nth

E

..d野點帶去機場係重點

B ar

早晨

recycle bag and pack@airport
u no private car?

我咪黎一黎送喼 然後你用四粒鐘pack個喼 然後一齊返香港 咪得

去超市

等靜靜訓左先

小熊做咩

係咪阿 咁我依家訓

why not ask me?

屌睇錯左題目

你痴左線

要番工？

執好野先啦

43 only have a figure u still can do....

你都無叫我

都唔係聽日走 慢慢黎都得

姐姐晩安

大佬晚安

我細過你的

Ok to be continued

Hand Ching go sleep

你又知

念力做題目

快啦

me find dou 0.2A don't know why 0.1A

不過你咁早起身溫書

me mo sleep gor

點解唔係a既

not go to bed where come wake up

have a diodes only half current can pass

唔訓溫書？

ys 陳日收工邊hea邊warm

Wtf

追 po 速度完全跟唔上開 po 速度

唔想上學呀

Voltage=+10~-10咁a咪+0.2~-0.2 rms咪0.14 加diode咪half左0.07

唔洗追啦無重點既

加油阿

快d啦

等靜靜一齊訓

我等緊你

oh 小妹明了揾到

how about (vrms ^2 /R)/2= Irms ^2 R

我係床上面等緊喇啵

有無圖提神

我都係床啦喎

咩搞

之前warm ho just revise not start@0

熄燈未

power = power I think

我未開始溫

等緊你

then delay la he needs to teach me

u like ed sherran?

考試⋯⋯

I am so sleepy ah

Can u skip it ask tmr

係啵

Ok la. Why

help u tune back hk time

加油

but why the other part no need 1/2?

uk singer

我都熄左 不過太陽好光

無油阿

Never suffer from jetlag

0.5係diode黎

I know u like?

窗簾

拉埋左 右都拉埋

番全日？

仲光 ？

你訓教啦

去食m記早餐先

yup but both part x0.5can't find ans

Hyperphosphatemia

我肚餓

no my favorite

小爾咁早

光呀

補課姐

點解肚餓唔去食嘢

可爾

返學校沖shake飲好了

有料

你個咩窗簾黎

考oral了

好快姐 hea下又放學

就訓教

左邊係Vrms^2 /R x0.5 diode
右Irms ^2 R

why 右no need x0.5?

邊有窗簾可以密實到遮晒

university have oral?

今日好凍
大家記得著多件衫出門

不hea的

DSE

點解無

食咗先啦

Wtf你dse? 會唔會

who dse 牙，又成機笑小妹

Vrms^2/R係當佢無diode個時既power 再除2就係加返diode
然後右邊你要求有diode個時既Irms麻 咁咪個Irms直接let做有diode個時既Irms

你去食啦 食埋我個份

oic thx!!!

因為唔係貼實隻窗

買個大d既窗簾咪得

有咩問題。。

得你一個DSE得架咩

買埋大啲既屋企得唔得

要食就一齊食

無問題 以為你廿幾姐

窗簾平d

會吾會系甘牙

我心靈上同你一齊食 你食多d食飽d 我訓醒再同你食

唔信

一講就出番晒黎

真好

訓未呀

你肯訓未

如果你呢一覺瞓到下世紀點算

就訓着啦

依度都好多人dse la

約定 下世紀再嬉戲

早啊

巧惡毒 一睡不起

邊有咁大個

唔會 好快醒 goodnight

訓啦咁 goodnight

梨用對腳oral 5**

咁信你喇 早抖

Dse揸車？

你諗多咗

Night

Funny

呢度大多富戶人家
個個有car有premises
有個uk international student tim
rich dou cls

19歲拎車牌唔得架咩

得我是窮

Lm

又係返九點嘅一日

晚5嗎

過海咁遠

張相影得唔錯

條女有過黎影相 不過有一條仔同埋佢一齊黎
影完後頭也不回就走左
如果我今日仲text 佢講早晨 叫佢著多件衫
會唔會有反效果?

四半

7個半鐘咁好

無乜野既 普通關心

上學呀清

9-11
12-13
1430-1630

Ching shitty?

好過講過係 CC

我仲懶瀟灑話放心唔會

會 其實成日講早晨好煩㗎

我都要考dse 好大壓力

雖然知維園 但話過來果個都唔是me

係喎poly都是咁上

要放得開 看著你在這生 為愛死去活來
你或有日白髮蒼老 亦會等待

如天註定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救

Oh diu 冇qoute到

之前每日都講早晨晚安
佢覆左thanks you too 就冇啦
完了

但係聽完係冇用

而家搭船過黎OK?

緣份已失去心律失去心跳送院中
嚴重到急救急劇急症急也無作用

其實我冇感情煩惱 之前嗰啲ff出嚟陪你地叫下春

9upper

有冇可能峰迴路轉之後

禮貌上回覆

算好啦唔係覆ty u2

剩係屋企都夠煩 邊度有時間諗其他

Iktfb

早晨ar咁多位bb

Hello

回家啦

what do u want

Its not your fault
Its my own fault
Im not human at all
I have no heart

做乜偷拍我？

how

Die

要知道港女化妝都唔止一個鐘
go back home la
依家凍ar, 快d番啦

好想繼續瞓

why

希b

可能佢匿埋一邊偷拍你

番工未

what

why me

快d睇下周圍有冇人偷影你

Why me

idkw7us

好ar bb

idfk

其實諗咩 咩都做唔到 順其自然

then what can you give

idgaf

what does that mean and why

FYI
i dont give a fxxk
mean i dont fxxking care

? up mud ah nei

朝早要返pt join唔到跑步呀

idk
9up only

夜晚跑

考完

點樣？

得唔得ar bb

我想打波多d

我計過
我要岩3條mc 先可以合格的

我估 唔合格

麻麻啦

我以前chem 可以30條岩5條

羽毛波

唔緊要啦，下次再努力過啦
下次早多兩日溫就得，最多我同你一齊溫

唔準呃我

Chem

那夜隨著你一走 我像蝴蝶看莊周

已經想像到個情境

未發生 別當真

okok
應承你，下次一定同你溫

poolrice lm

隨着你別去 路太漫長

唔好提了
Btw 比你地講到心思思想食番🚬

毒撚矛人信

你講架

死煙鏟，不了

ys ar

離開 如蝴蝶破蛹 願飛越廣闊夜空

有撚既煙鏟

我教你

捉住手仔教？

教佢吹

最唔鐘意食煙

摸住腦仔教
好想拎你個腦出嚟睇下

唔食囉咁

嘩屌
救命呀

如果佢係蝴蝶 你有冇幸做蛹

搵下邊度有我

這條舊路依然沒有改變
以往的每次路過都是晴天

睇黎你識wor

你唔係個腦度
係我個心度

wtf, 笑死

唔比有

做蛹夠了

真，買多兩個套仲好

咁咪乖囉

可唔可以拎出嚟打開望下 我想搵返自己

好核突

中醫食療定nutraceutical products 好⋯⋯
後者有test 個d⋯⋯

要黎插人屎眼用？

俾佢有啦 等我劏佢心
唔捨得劏你

Kiss果陣有煙味，不了

駁唔到

nutraceutical products for sure

食埋咪唔會有

諗咩ar你
我話外套ar

The way is a way
Think slowly

唔制！

我想搵返自己咋 幫下我 俾我劏

真，果陣煙屎味

Really?...

咁我唔搵自己了

低質笑話好好笑

???

咪臭係，成日諗埋d唔知咩
都係你明我

睇落好似好d

9up only

係咩

你唔俾有

蝦毒撚

利申散左好耐

我會想試下讀既 但我怕太難 讀死我

梗係啦bb

如果做蛹夠了 為何無法開心

渣ga, 諗埋d咁ge嘢

唔比 ？

等我屌穿你個心自己出嚟

有冇話邊個過credit高d

喊緊

比ar bb

笑死

今晚就屌到你反艇

想break

想stone

跑步不了，攰死

想sleep

笑毒撚

佢個句真係不得了，搞到我大笑左出黎，仲要俾周圍d人望住

go now

揀中醫

慢步不如去行山

How

y ar

想die

又蝦我

Low haha point...

想針

針 to gather

大東山or飛鵝山
btw飛鵝山夜景好正

sor lor
me haha point ho low

話好易

Heart break

我覺得唔好話易讀就揀，跟性趣會好d

今晚見

i heal u

希巴好似朝早有d sad同mean咁

唔好ar, 今晚唔得閑ar

heart jump

唔係

擺我上枱

唔合格仲大獲

算，毒撚矛人理

真係咁難咩

駁唔到
都係bb最了解me

我唔會得閒 大把野等我做
毒撚自己摺埋算啦

每次抽時間出嚟都要放棄好多休息時間
之後就慣咗唔訓

真係架

駁唔到，毒撚一個更開心

渣ga
未行過夜山

哦，捉到了
你偷賴

中醫都ok ge

中醫冇test

睇黎真係好忙

我寧願有test
平時hea爆

唔好ar bb
我專登上黎揾你ga

咁好，你唔係忙到pk ge咩

咁既咩

我情願唔訓都會抽時間出嚟
其實以前夜訓都係2,3點 冇依加晚晚4,5點/通頂咁誇張

每日用林克行山架我

睇下得唔得閑先，過多幾日都幾忙下
不如講下你幾得先

j左未

抵錫

唔係 黎緊會揀 但都係學皮毛野

咩解

你地慢慢行 我係上面等你地

到時針了

係咪d選修科

To gather

唔係呀屌

第日就有新聞
一名毒撚於飛鵝山針了
重傷不治

係呀

針啦忙乜鬼

醒目ar bb, 你又知ge

9up only

我唔識ga, 但有fd讀中醫

sure la

weak一weak先啦

hk

唔好深究啦
只係選修，唔會學呢d

健太老了

bb快走，我頂住

diu nei咩
我未食嘢ga

小妹16碎

廢啫唔行山[/quote]

諗咁多做乜
一日未見面一日都係普通朋友 only

千萬不要想多了

你地玩得開心啲
體力活動我 join 唔到

好撚真

行山正

行邊唔知
幾時行又唔知
我都幾難決定喎

食多少少嘢啦你

又飛鵝
北脊 高危 岐嶇 有幾條線上頂喎
玩邊條線
同埋玩唔玩埋自殺崖先

自殺崖係個打卡位嚟
算係飛鵝嘅必睇景點
如果驚頂唔順
通常都係北脊樓梯上
但就冇咩風景睇
都途經唔到打卡點

你報左名話有興趣
咁決定果時咪會就埋你時間囉
夾時間之嘛

你唔講話去
咁邊個會理你

通常我係習慣咗嗰種
啲搞手定好晒行程時間
有時間就去 唔得閒就缺席

快

係咩係咩

我都係喎bb

其實點解要hide嘅

蠢得好得意ar bb

佢地知你acc咩

走咗了

咁爽爽ge

可唔可以講多次？

一野走哂全部晏晝堂 下堂星期四再走

正確態度

正ar

又一日 做埋月尾走人 搵緊有咩學
定係返吓PT好

係咪諗多左ar，會唔會係咁易認到

只會令me更like u

反正入去都係鳩

有儲錢 唔係太大問題 問題係圈子太細 想多啲同人傾吓

Join

咩pt sales 好不好? 我覺得好有需要去學同人交流

成日行 不過車行

巴士

5蚊請司機

我就係想去個啲 但係怕小朋友多 融入唔到

如果你試過做搞手
你就將會知道你最憎就係呢種人

唔應機預唔到人數 plan 條撚呀
plan 完 cafe 仔小聚
轉個頭爆多 5個出黎
轉場又唔係, 唔轉又唔係

利申, 我就係搞手

Sorrow sank deep inside my blood

一直同自己講已經放得低佢 但係今日見到佢真係同條新女一齊 我好唔開心 分開左都成年啦佢鍾諗左第二個啦 我仲係咁鍾意佢

飛鵝山道係車路嚟

要自己諗通
但唔支持搵水泡

咁我又講下我咩情況先
平時行山個圈
基本上三人以上成團
多人又係咁行 少人又係咁行
唔存在食飯嗰種要book枱嘅情況

至於食飯局我係唔會去
因為毒撚唔去人多嘅地方
多我一個唔多 少我一個唔少

而兩三條友嘅飯局通常係我自己約
所以都唔會影響到搞手嘅plan

所以我諗唔明你憎我呢種人做乜鳩

Wohooooo 瞓醒
繼續頭痛

元兇巴老婆就係部車
好似係

有冇絲話我知 係唔係一定完了?
佢話忍我脾氣性格好耐 好唔夾
但係對我有怒氣 whats app未block我 我做錯佢一樣會屌我
定係我諗錯

too long

我就係咁諗 但係佢同我講 接受啦 係你唔接受現實

老老實實 係
脾氣性格忍得耐係會失望 係會攰
你點樣喺短時間內極速變好都唔想再信你

Yes

念在舊情咪屌下你 希望你會改
唔通由你做成世仆街咩
想你好還想你好
接受你係另一回事

真係要完咩

我真係唔想搵個個 最大問題係我猜唔透佢個心
朋友問起有關我 佢都唔會答 感情又唔會答 好想去開解佢又冇方法

你都上嚟問咗咁多日
要有起色一早都有咗 一早苦惱完
日日咁chur佢都冇意思㗎其實
你心累 佢都會身累啦

最慘關鍵月份冇上黎問 行錯咗 早一星期都會唔同晒
真係由得佢 ?

cant read
help me bb

俾你早多幾星期又點
你唔係冷戰都唔會上嚟呻啦
冷戰得代表佢心都開始冷埋
性格態度呢啲一時三刻都變唔到
你改到啫 佢要對你有返信心都要勇氣 都要時間㗎
其實佢都講到要放手 咪俾機會自己同佢好好唞下

同一件事三個答案 我只係問咗三方
佢一個朋友:40% 有機會返轉頭 話佢口講同諗都唔同 隱藏情感好埋 要改俾佢睇到
小狗:20% 都係差唔多 做好自己先 但係同分手冇分別
你哋:0%

小狗俾面囉 同分手冇分別 其實同0%都冇分別

me覺得有30%
起碼會同你講你衰咩

let me gogo
me tell u later

我因為有追post
由佢屌鳩人去迪士尼唔同佢講到而家
好啦 俾個15% for 條女念舊情

冇第三者都咁難

駁唔到
除非你好努力咁改變自己
但唔好咁大期望
到頭來得失望

有日同佢朋友傾完 其實好小事 我冇話佢 頭兩星期都係有責怪吓
話咩你女仔黎保護吓自己

oh, 咁我俾10%算

我只可以講一樣重要嘢冇咗 全世界都係話你有問題 你重改唔改

ho ar bb

任何嘢都有自己原則
做番自己啦

我真係好想重有得救 唉 點解咁撚傻仔

遇到感情事傻下係正常 但唔好太耐

沙田坳道都係

點解佢好似唔傷心咁

哪有女

我覺得一冷戰可以長過5日都己經收得皮

要present
有咩多digital既廣告

差唔多 冷戰一開始得都冇好結果

高危

有山行？

我幾年冇運動 行都少 怕收皮

有冇諗過過咗4月中先

識依d 唔曉有咩brand好做

3,4月啲時間好難預

5月仲正

七月夏天能見度高仲正

我會昏迷 到時唔好救我

買完西裝全身得返8蚊
銀行唔夠100冇得㩒
今個月點過

過夠數俾你啱啱好㩒100

借住幾舊比你先

一齊捱營多

差70蚊

轉個頭死咗幾舊都蝕埋